林鄭～～～～應該係點？

1. 下台
2. 八婆
3. 仆街
4. 食屎

開路

死全家